是日晚餐 天使娜入。。。

沙發

吉好你夠飽喇

已經食咗飯，再食老麥

咁就差5多

弘b食咩

未食牙

冇辣醬

我想同你同埋呀b一齊食飯

頭先無影到

好似幾日無睇過狗食，定係我撞唔啱時間

我都想唔好嫌我樣衰

因為呢幾日都溫緊書，聽日應該有正野

大家咁話啦

期待

同我午餐一樣
即刻想叫麥麥送

屌你搶左我個沙發

睇完你個post，忍唔住放工狗衝去買

召喚咗咁耐先成功

齊齊做肥婆

頭先掛住睇catgirl

呢張相落勁重filter 正唔正

我仲要食完飯再食老麥

嘩咁靚女

有冇便秘

今朝屙咗屎

嘩屌
有無咁大食

想用嚟做telegram profile pic招fd子

對眼仔水汪汪咁 痴線

下次影上黎

偷台妹相吊狗公

有無原圖

正喎

又唔帶胸圍

呢張已經係原圖 你去睇最新條片

變態仔

又飛釘

今次唔似喎 lin餅咁大？

用完美圖秀秀隻手仲係咁爛

大波妹lin餅通常大到好似豉油碟咁

我唔係大波妹

啱啱放大咗嚟睇

想摵哂佢啲結焦

是日早餐

我29AA

是日早餐 m男請入。。。

一日食五餐都29吋？